Apple Watch 錶帶

有無幾百蚊既皮帶推介
想要navy
淘寶驚有色差

舊post有巴打推介呢條
同官方個條好似
但淘寶黎講好貴下

計返hkd 5xx 貴左d啵

見佢好似高仿官方個條
官方真係好貴

個個都用官方錶帶？

老實講 冇人回係唔想串你姐..
官方有又話貴
淘又驚劣..

無所謂
當討論下

色唔色差求撚其啦 平咪算囉

用淘寶貨隨時行行下成個錶身甩左出來
比我就唔買

仲有，錶帶啲不明來歷嘅膠長期接觸皮膚都唔知有冇問題

曾經有新聞話啲塑膠拖鞋啲膠有毒，同樣道理，長期接觸皮膚嘅錶帶，如果啲膠有毒，一樣好易奶嘢

e.g. 探射燈：膠拖鞋勁毒 致癌生畸胎

官皮開心使用中

前排買咗呢條 200幾 幾好

1188

唔鐘意尼龍